[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [236] 幾時ev禮可以換齊唔駛打

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

round4 攻略

朋友圖又死咗

上半+下半 刷野啦

刷黎托咩 無技石咪又係升唔到

新po留名

我禮裝都未跌

same

刷撚到隻尼6就黎30

屌那星 半年前D活動無技能石
到呢個活動都係無 呢D垃圾遊戲仲點玩落去

有冇效率關睇?

神神奇酒好撚難出

今次件裝好難出

寶五G騎了，
仍抽不到新英靈，
性杯比BB定山翁食好？

屌你老母刷撚左30舊渠蓋都未撚出禮

等左呢張圖成日

新post留名

養生期终於開始, 荷包君可以休息下

點解blacklist又冇咗神父

cop番上個post掛
神父自己除自己名咪咁

神父真係玩曬, 無限令咒

小圓新Apps

糞驚留名

真非留名

盲撚留名

招frd子, 求add
326,960,225

喂喂喂屌你老母
上下半兩張禮都唔跌想點

屌終於跌 食屎啦垃圾活動

恭喜曬

搭單屌埋一份

Mo ar

冇果冇石冇體，三無

貼吧討論劇情個金古係邊個？

一件蛋散盜用人地帳號

金古係真係咁譯定花名黎，google唔到

第七章果隻

咁究竟係隻怪定影servant 跌裝

一車車禮裝難民

留名

怪

提亞瑪特之子 金古

thx

有排打

貼番先

打40AP?

Hi im yee added

反咸力嘅朋友

藍字レム 加左你

added 左

考古巴打係到嗎

新po留名 總算有第4隻絆10

邊撚個

仲未跌禮裝

我新人平時少出聲

仲有咁多日慢慢刷啦~

係咪日文名 lv81?
爆咗冇位, 我留住喺個list等有位再add 你

屌一部都未刷完

點解平時唔出聲
可以一齊傾計撚綺禮

怕比佢吸晒啲運 平時已經好黑仔

依個post d老屎忽好惡
我驚

禮裝難民
啲金幣就嚟成萬粒

有冇人可以借隻王哈過天牛

又盲又惡

綺禮同我出嚟
你嚇親人

正, 正想搵隻練滿凜掃埸, added

得寶一 ベア加左

岩岩起身
睇翻上個post位ching話刷左400條骨..真係好屈G

我缺百幾二百條骨

加過我好友既人冇一個係出現過負面評論
代表d咩 你自己諗下

唔該曬

明日香added

仆街唔夠人快添
神父又full 左

神父：電叻只係其中一個幫過我既契弟

我驚都開唔切

諗住吸到歐氣

又唔夠錢食肥

唔見你名

你會唔會誤解左D咩野

我迷雲真槍

你只會被吸唔會吸到

追完Post 神父真係on撚9

三藍卡回差20np 都諗到

老老實實, 加左神父既人係咪中多左5星?

我得閒有負皮佢的

所以應該會吸到

前半張禮係咪無咩必要刷
主要刷左後半嗰張先?

再add話你full左

0*任何倍數都係0

我add你啦咁樣 你比ID我

想問個問題
點解我用日本GOOGLE AC，啲信用卡全部都話交易唔到
明明我資料啱晒，已經填番正確billing address

500,760,701 thx

係咪日本信用卡先得

個個條sup list都好勁
唔敢add

就算整唔到課五送一都起碼要搞到送半pack

plz check

唔係，我用香港信用卡

完成

你係點搞

起身吸歐氣

無request

好勁啊尼祿巴

負皮左神父未?

點交易唔到

澳門信用卡都得

有冇人有玩小圓果隻新game?

我1pack用羊結算貴過美金1pack 60蚊

稅

我覺得我而家正在浪費金果

骨又唔出裝又唔出
想點撚樣

AGGER

依家down

用羊結算要收稅
好似係

佢淨係彈一句未能完成交易
click左入去睇有咩問題
又冇講到

385,466,987
小薯求add

打去卡中心問下

隻小圓=進化版fgo

張卡冇野
我換另一個google ac就課到

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

咁你部機點玩

玩到wo

咁進化咗啲咩

課金模式

未用過日本VPN

小圓有得買月卡

FGO幾時有

有月卡

你入信用卡果陣有冇收你幾YEN試卡費?

玩埋小圓我驚冇命

有qb語音問簽唔簽約

小圓又係1%?

唔知有冇
睇番銀行戶口扣左我1.84 usd

好似唔多見杏子 有無得抽

唔知會唔會接劇場版d劇情

屌 真架?
我求其UPgeWOR

你入GOOGLE PLAY係咪日文?

係

係呀

有變身動畫 已射

用PAYPAL又得
不過唔知佢計唔計落果個計劃度
定佢要收YEN先計

同一時間肝2隻同類型既GAME,不了

真 fgo可以收皮

夢到1000萬DL出梅毒池

駁唔到

隻GAME有無原創角?
如果無,個下場同HUNTER一撚樣,不停翻炒

好想梅變真限咩

一陣課一萬円

咪re 咗一次囉, 有無把握機會呀

好多

有 幾隻添

外傳果班都有排玩 佢仲有原創 不過唔知仲有冇咁多圓廚去撐

出埋貞德果班玩到世界末日都得

開驚記念呢屌 得25.石

都係不了,食FGO屎仲唔夠慘咩

d教學玩勁撚耐
玩完個禮物盒吉既
點刷首抽

PAYPAL埋數係用美金結算
但課就係用番個日本AC
咁佢即係計唔計落果個回贈計劃度
淨係試左兩石

完第一章有10連卷

咩驚呀

聽到d音樂都扯左

仲要打埋個第一章
食得屎

各位肝力好強

本身都唔預你刷首抽 fgo咪又係咁上下

小圓ios有冇出？

個女豬咁撚廢 使魔都唔夠打

d音樂真係好好丁

有 玩緊

QP做跑狗個位

今朝11點到依家
一邊肝fgo一邊睇住小圓個劇情玩
岩岩先完到一章

Aniplex Inc.「マギアレコード 魔法少女まどかマギカ外伝」

揾到 thx

見到炎炎子又諗起蒸雞

刷左成朝秘石同神酒終於3 10左奶光

結果個問題冇人答到

卡渠蓋

你地刷禮裝係刷10ap定40

一見到個新黃毛就知佢個頭甩硬

唔知幫唔幫到你

呢個我睇到
但係佢結算唔係用YEN，係美金

D劍石又用撚哂

島風

都係唔得
仲係美金

一章有幾多話?

咩卡黎架

Google payment account個人資料同信用卡資料都要轉晒去日本喎

見到人中左無頭

冇人開post

好似睇過

而家禮裝點掛

咁?

突然入唔到驚, 彈BUG 然後直接轉我去SD BUG信既?
有冇人一樣

岩岩一野俾曬d資源 尼祿
依加破撚左產

渣GA

話時話 試玩版11出左 應該離出I8不遠

之前冇儲翻四五億咩

依家開play store封面係日版
但入面係點就唔知

IOS=重開機

唔似你咁勤勉

追post見到個變態佬要人tg
想典

大概知咩事
封面仲係日本store
但search唔到日本store野
重開機就變番原本個store

我咪問左你用過日本VPN未

小圓隻手機驚戰鬥方法同fgo差不多

我本身呢個ac就係用日本vpn開
依家又變番一般ac
重新開vpn都唔得
睇黎果2萬羊送果個coupon都係凍過水

垃圾GAME 抽唔中小圓

請問打骨應該打邊關？

冬木

啱 已經del jor 驚

啱啱起身仲未打完第一章

我唔係d咁既人
阿伯你搵第個幫你

我都仲打緊 長撚到顛

即係調整屋條撚樣一早知又玩鳩佢 笑死

隻小圓垃撚圾到

打到第一章尾有pv睇 個黃毛真係會死 笑死我

抽卡都有動畫睇好驚喜

咁得意
我又想玩下

好撚正

紫色底個啲係唔係同fgo禮裝差唔多

抽卡個陣:
有動畫,張卡又咁多特效,實中大獎了!

2星

好撚伏

好似玩緊岩岩開ser既fgo咁 d禮裝仲多過2星人 痴線

冇牙焰抽架

儲石儲到圓神出

係wo 得小圓同無頭

係時候出1000萬了...

唔係有事前架咩 點解冇得拎

有冇link

好似話未派
個事前冇記錯係四星眼鏡牙焰

上appstore咪有得down

今日唔知有冇風

我見佢換野果度係300粒換眼鏡焰 但係粒野又唔知係邊拎

有颱風

應該係每日任務

收到啓示,有新POOL

10石10金果1000萬QP撚狗

聽日八號波

到我跌入禮裝地獄

好開心

聽日放假 屌

又抽？

打禮裝呀 出黎就岩啦
正想搵你負評借運

梅芙UP

唔抽

我琴日夜晚十點打到四點
你自己參考下

屌你老尾隻C SOR 1/7 普通版DELAY,迫鳩我分ORDER

八號波都要番

呢張
好想由頭奶到落腳再奶佢個三角位側邊奶乾淨曬

Show Blocked User - 言峰綺禮(獨臂)

唔好咁咸濕得唔得

係佢勾引我的

G持

神父又話唔中二黑呆

抽中左鐘意

我純粹鍾意色情

刪左原本個日本AC
換番用開果個就肯用YEN結算
禾屌你老母牙

唔夠膽掛依d
一黎屋企細
二黎驚比人笑

拎走龍娘就prefect池

love>all
btw冇紅A掛畫

房有幾張C92買既 得清姬個張未有位掛

五點鐘會唔會有風

小圓屎SER?

勁

冇人開post既

有無人要？
鋅合金

咁快屎server

好靚 想買返黎掛係房

尼祿巴開始收FES條數未? 驚MISS左

有冇山翁fd子比我打牛

未,我諗就出貨先會收我錢

Amiami見到有game封面
黑提 尼祿 tamamo封圖既掛畫

三款都有，不了

痴線佬

終於...

風起了

有錢人既世界 我不懂

我又係呢3盒

個陣仲未做月豬
淨係買左switch版

買埋PSV/合SET啦,有設定集同尼祿滑鼠PAD

轉貼隔離Yui d野，唔會屌我掛

中国

支持騰訊

利申: 得一手

想allin騰訊

Just do it

連steam肥佬都收皮

係時候大手買入

張禮好撚難出

我好期待睇大家打禮裝

利申：唔講了

GabeN都矛得挽
橙牙

神父又跌到禮

推薦大家去睇一套漫畫

達爾文遊戲

和議

▼UI的改善
・管理室(ターミナル)中，在Master任務圖示上顯示每週任務的剩餘舉辦期間。
・於Servant強化畫面選擇強化的Servant時，追加顯示能使用「英靈結晶・流星之芙芙ALL★4(HP)」及「英靈結晶・日輪之芙芙ALL★4(ATK)」的對象。
・到達Servant及概念禮裝的持有上限數的情況仍可進行聖晶石召喚。

可以抽到個信箱爆炸

希望陣間打風可以吹走神父歐氣

台主幾時留個好友位比我add

終於可以一口氣抽 唔洗抽下賣下

俾神父呢D仆街執雞

俺の、勝ちだ

冇POOL3 燈死曬

信我啦 一定有
唔好問我點解會知 我唔講得

啲風成日俾台主同老涼燈走

燈力放出

刷金幣+心臟,80萬一場

可以
再推薦 見面五秒就進入戰鬥

真係可以喪抽了

課到中

得返唔夠五個禮裝位都可以抽卡了

正, 見到d 支那人可以直接del名

frd list有幾條大陸仔carry

換埋金狗可以打返上半部

見到殘體字即Del

上半狗都唔打 小怪都5萬幾血

封steam

呢個好波，大陸仔打csgo成日開掛

雀毛，頁，金狗全部未換...

就快變巴沙卡

好心佢個禮裝換唔曬都整個上限
依加無止境咁刷

SHAFTTEN都收埋我錢係aniplexplus仲未收

分明整低DROP RATE想我地用晒果30金果

痴線
刷足一日都係無禮裝
想點呀

應該係學龍珠咁 抽到上限比你繼續抽 但係唔比你打關

爽皮
又可以去恥笑佢地

活係個第三世界國家都仲可以咁串咀
依家抵死啦
仲唔叫聲毛主席萬歲

升完ios11 game 唔彈 lag 又少左, 等我仲以為係我部機問題, 原來係垃圾os 問題

食電快到仆街

ADD呢到巴打同自己fd都唔夠位, 仲ADD咩街外人

今次張禮好似值得刷到突爆2張

佢老味 打極都唔出禮

終於見到彩虹啦

咸川我屌你老味

難出到爆 你估個個神父咩

打左10果
唔好話裝
連狗牌都唔夠10個

唔該聽日打8號風打吹全日

我打骨跌唔夠20支
但係我要200支

求聽日全日8號風可以係屋企怒刷禮裝

返辦公室打

阿哥 打骨打襟章唔好用活動關打
難跌到仆街

On9
活動關又有其他料又有得換QP都唔打

明天放假
希望朝早落波

聽日請我食飯OK?

個人覺得一張就夠
藍卡隊有幾可要2隻打手

40ap一場 你話想刷下金幣同禮就話姐
你主打骨頭襟章 兩三條體都未必有粒

食屎啦你

抵啦,休場都掛唔死都無撚用

咪又係用黎刷野 一張盾子 一張相撲 乜都夠

Sor唔係香港

係WO,係歐洲打緊性杯大戰

BTW 9月AMIAMI有冇野要買
我見有D女帝野9月出
我隻1/7C SOR DELAY左去下個月,要搵人夾船

𥄫昅先

順手刷禮裝

坦白講我突多張都係諗住擺sup list比月神

知你跌得多啦

禮多人不怪

人地就咁爽
我就好絕望

仲要刷多3個鐘種火

請給我食物

呆毛你一下食左我44隻龍牙

第一日知牙

唉

又嚴重左

成日都要DL DATA 想點

風來了

突然法國應該我最有G格話自己唔係強盜廚
呢到得我有食杯比最弱英靈牙安
大家說對不對

轉場打龍牙

這證明你是一個GAY佬

我非強盜廚模仿玩家

c92 d fgo本質數好高 雖然都係個班大手
同好多全彩

咁惡仲乜野

盲撚左呀

樓上

#14812

貼多幾張再慢慢上路

波台手足

咁大甩陰蒂都睇唔到

敬禮

唔會BAN 以前成日貼

貼多D

最多封幾日姐

連仔係垃圾

呢個真係盲左

請問這裡有沒有管理員

GV個SERVER係咪有問題,冇啦啦同個FD連唔到機,但係分開打街場又冇事

有個fd佢開場全部人都入唔到
比我地笑佢斷線狗

MIKON~

貼ban圖比人bam既依家係咪得神父一個

明明之前打左差唔多成個月都冇事

不嬲都鳩下鳩下架啦

有25仔督灰admin先會做野

MIKON 好想mofumofu

邊個篤神父出嚟

做得好

奇仔贏錢借少少黎交學費+買書OK?
就黎開學

唔好想
每日都要mofu mofu

輸左比雲加600$

M字頭個個人督灰

LaMo 究竟係邊位手足...

NOBA

8截劍果然代表8相

收島風extella2有新劍豪

女王真係着返件外套好睇d

盲撚左

勤力升技

你唔吸爺爺d運佢就唔洗輸

我都係

好撚晒

Rin已add

但缺渠蓋缺到仆街呢
閃閃同舊劍食窮個倉

終於打到張盾子

咦, 你滿左frd

王 腹筋激痛

可能多人ADD 刪咁啲街友先

比九粒結晶我

南丁唔洗出靈衣 換走靈1 2 3幅圖就ok

ok

211 847 246 一個位

我都要大腿 105088683

仆街了 d結晶依家好似便秘咁出 我點找數呀屌你老母咸川

dem beat真係件好撚on9既事

依個好撚型

Rin added

唉 k隆p please快d come 我愛著你喔

Rin add埋

幾時復刻黑貞

J左貞德好大罪惡感…

岩岩上網睇 我以前都唔知原來dem beat係中大發明 仲以為係鬼佬野

串少陣啦

差唔多一年 上次出係上年10月

好撚柒 唔住hall ge主要原因

Avenger 果兩關有冇攻略，打唔贏

BB 完

唔通真係等埋1000萬DL

你又有愛？

求大腿

398,871,696

10月前應該過到1000萬?

我有幾個中學同學都係和聲beat段片入面
家下得閒都會拎出黎睇下笑下

個人覺得贗作英靈復刻先會出黑貞 1000萬應該有新野 當然唔排除加埋黑貞一齊出搶錢

黎緊應該係武藏會復刻先

其實多數驚DL數都係過左...
係儲起D活動睇幾時出

黑貞晚禮服

神父凜寶混職個關拎你隻lilith夠唔夠抽

聞西關係咪都有box抽？

我都想要番果張聞西同醫生既合照

8個封頂啦傻仔

仲有3個位

夠

我都想抱大腿

九月應該又係冇得抖
又巨俠傳又二週年乜乜柒柒

對上次有得無限抽係咪已經係童貞果陣

聖誕之後都冇出過box抽

其實咩叫box抽？

請參照我老婆祭2016

最近都應該要等羅馬皇帝幫我地爭取

表現勤勉既地方

都係唔明

打啲卷返黎抽獎品

已經冇心力再玩box抽

原來係咁

如果有髓液又要課彩果嚟刷

EXTELLA 2就黎出 見到FB有人話上作用過多時間交代劇情真係笑而不語

冇王哈桑
用平民隊磨左3x turn算.....
白貞 殺22式 白貞......

用銀時果隻入去無雙咪得

d人平時應該睇開d一上黎除曬衫啪啪啪3秒就完左果d

漏左2隻字

唔係劇情我都唔撚玩啦 真係曬鳩人時間

唔係劇情game黎架咩

EXTRA 線愈作愈大

割草又割得衰過人

鳩撳撳到我唔想玩
應該比人飛哂啲戰鬥先啱

係真係比人玩戰鬥就晨早搵左暗榮啦

本身買左想睇劇情, 但打個度太撚煩賣左

其實啲關 好似關關都差唔多
開寶具又麻煩 個時玩淨係想快啲打完睇劇情

唔知會唔會係switch 出
出trip 可以多樣野玩

隻GAME好講重點擊破,
我玩到後期3分鐘一場

無加大腿

Easy mode

出咩買羊

EXTELLA我覺得最撚濕鳩係個D TRAP 要對番個屬開盾

想搵d難度玩下鳩磨下堆英靈 磨磨下對面都已經搶曬旗仔

隻驚應該係比啲好似神父既弱能人士play

Ps4 psv switch我都ok

psv 算9數啦
個性能差9成

都遇左佢會係格仔驚

不了

2年無開過機

2應該都係繼續講遊星 張圖有個好似天空之城咁既科技城 諗起女帝
如果張圖關事既話 我直覺得可以會打希魔

考古巴FD LIST爆左未
升左LV等緊加你

個時我幫個fd拎青neet
佢係 psv 我打咗場就頂唔撚順

11點有得聽生日語音

信長泳裝滿破

一手攞著細佬

另一隻手係咩黎？

希望會有秘石刷到時

講定生日快樂

18年gudaguda活動新鯖

[url]424 752 068
arm arm剷左個4日無on既巴打 [/url]

又真係有座野好似女帝既城

淨係戰鬥動作其實幾爽快
但system真係露晒底...
割草割到出boss悶到嘔
開寶具要on99咁儲三舊chip,一場開得一次;成日未儲夠已經end game
除左兩女主開換衫晒時間,細無雙分開一格格出好過連擊太多又on9
為左令master唔變空氣又極端到整D即死屬性trap

CUSHION黎架下話

你地係咪打曬全部支線 我諗住偷懶

ADD ED

FAP ED已出

咪出PSV呀

累街坊

我淨係打自己中意個啲

俾個C狐BB試味(偷食)過一塊既蛋糕你

等我正正經經祝你生日快樂啦🎂
信長巴

NOBANONONOBA

Nobu我祝你生日Noba

@Hisakatas
nobu對唔住

NOBU:

小圓唔係今日開GAME咩

開咗了

係
最憎玩無雙

多謝神父

食咗我夠蛋糕

及時制止左
有淨

不了 都喺俾埋牙呆食埋佢

今晚神父開台

駁唔到
BBちゃん大勝利

BB醬

bb anal

anal

有無人數過冥界女神俾人燈死左幾多次

同女帝一樣 數唔到

今年萬聖節 女帝凜b會戰勝歸來

今晚見

刷到冇哂金果都沒出禮裝

慘
你還有彩果啊

再打多條體就會出

屌 本身以為係老套鬼故 點知係搞笑

刷禮裝係咪打10AP個d

40 90lv

講得好！

新黎
求link

1000萬既問題
到底以下邊隻會出先
A:凜B
B:女帝
C:阿基里斯
D:以上皆非

理性咁睇 我賭復刻舊限

我已經練成左左右互搏

打齊料都唔跌禮就算撚數

1000萬夠升幾招技？

1000萬復刻尼6再加尼6 poo

千子村正/雪山神女

阿基里斯個處境太危險了 唔出住

兩萬金幣=1張到

年年都有尼祿祭比佢復刻

到時應該唔少人會愉悅佢

而家都係

CCC送左 BB (櫻)
今次送Ishtar (凛)
黎緊一定係送潮士郎

送美遊 抽士郎

Nobu，生日快樂
為左慶祝你既生日，決定而家去睇你既本

蠻神心臟有冇話邊關活動最易跌
打緊尼托果關 3條體先得1粒

收到風
Iliya 寶解變aoe

唔係特別有需要 不過頭先發玩啲弓石幾好跌

素材狩獵

Nobu巴生日快樂

終於跌

Nobu 生日快樂 新手抱你大腿到而家

仲未跌

洗唔洗刷爆兩張禮裝
好撚後悔2016水著無攞晒果

阿基米德

懶惰

下半要，上半就隨個人喜好

神父條撚屌同我出黎

仆街
聽日成朝掛硬八號

yes mom?

下半刷爆一張就收手啦，除飛你嫌果多

聲音畫面 有冇問題

出黎俾我負評下 就打左30金果

今日又抽乜鳩

幫人

如果3點前落波都要返工

阿gay 尼托pick 過左啦wor

長期刷唔到尼祿巴隻尼祿用

得翻信長pick

11點轉雜pick,好似係

八號都要番工

8月23日(水) 0:00～
8月30日(水) 12:59 ネロ･クラウディウス(キャスター)、フランケンシュタイン(セイバー)、ニトクリス(アサシン)、織田信長(バーサーカー)

咁我手起刀落啦

等睇射歪

神父點會

原來好多人MON POST
三十幾人睇

好LAG...

碌入黎 條stream仲衰過玩minecraft

本身聽日要交嗰sample比第二個department抽真空, 星期四一朝早要做實驗
聽日交唔到既話都唔知後朝點做實驗

去打下槍石先，得返19粒

又改data

上次都係啦

maria寶寶真係高汁過chelly好多😙

邊刷野邊追post

多謝

但係我仲差一張就突爆兩張

都唔會用 鍾意咪打

撚下小圓先

早知唔撚睇

屌你眞係又中

神父有無諗過用課金d錢整好個上網先

我重開 因為我抽完兩次你地都未睇完第一round

唔係我抽 我幫gay仔抽

你用咩上網

同關家姐有得比
好彩我住HALL係群EXCHANGE玩
唔9理D ON9 LOCAL
日撚日朝早7,8點係到叫
屌你老母就係因為你叫咁撚大聲
我先唔會投你地

我個韓仔ROOM MATE有幾次忍唔住開窗用英文屌9佢地

無追post, 神父又中左幾多5星?

屌 點解人地咁好運 我就咁黑仔
Never Lucky

smt數據

有人好運就有人黑仔架啦

又要睇又要屌

咁點解我要做墊底個個 公平咩

神父過D運俾人都要吊

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我地D咁既廢人

依個世界係要有人做分母

唔睇點知有得屌

我屌緊個世界 又唔係屌神父

單唔單抽埋 剩20

出裝未........唔想再哂金果...........

好似得NOBU冇UP咁

活動出黃石機率都幾高

天真
佢點會唔中
入去緊係第一時間屌柒佢

1000w喺沖田pool

我見LAG撚到咁一早就唔睇

神父直播用咩apps 我又想玩下

arcade pro

屌你牙

幫人抽都屌我

要有神父呢種玩家,先引到你地班非洲人掉一大堆錢落去抽

仲走入去睇果班傻系根本唔抵可憐

出年年頭條村先鋪光籤

隻小恩比武藏斬到傻系咁

入去狙擊佢

一lag就知道有🐟

過兩日我又試下玩下先

抽咩

食屎啦你.jpg

無野做開台吹水咋

抽完活動禮的起心肝去肝
有矛攻略

我淨係搵到Omlet Arcade

你地有電腦 用其他方法啦

打多陣sao再去揾下其他方法先

好悶

AN機用mobizen好似最順

35粒金果先出件禮 一世反咸

我都係差唔多 真係痴撚線

得閒負評神父改運

聽朝六點掛八號

抽下石頭號化走自己衰氣先

連中唔好喊

第1幅條尾好豐滿啊 好想mofu mofu

試緊自己開場,用神父果個都OK順丫
係有小小DELAY JA

你抽卡我先入黎睇

屌你啊綺禮 開post啊

倒水式既電. 睇黎出街都係玩唔到

真係有
小島紗我們的神

隨身帶尿袋

屌小島紗可唔可以搵次正正經經屌西唔好屌屎眼

一陣出街唔睇路都被車死, 番屋企坐定定玩算

單名一個 蕩未既係邊位人兄?

好在我係分子

唔明咩意思

食屎啦，做左好耐分母

Mofu Mofu

意思係你隻小莫永遠都係4/5

我係整數

這就是命運

3/5

等黑傻最後果晚黎個包尾殺

冇中到NOBU

終於絆十到老婆

番去龜part 1 睇下佢出唔出張禮算

D直播APP要裝咁多野咁撚煩既

尼祿巴打抽咩

我一開始都係覺得麻撚煩得制

上半係: 銅料 A平原/A谷UFO
銀料 B火口 芙蘭
金料 P地溝 奶光

下半有冇貼士?

YouTube gaming快靚正

我用iPAD影住就算

要唔root/jb 直播係咁上下
一係你就買capture card, 廢電腦都包順

我capture card 快靚正

尼祿巴今晚開唔開

拉2應該上士郎禮定係月之勝利好?

搞掂先啦,新手乜都唔識

唔會因為屋企wifi 廢而搞到個mirroring 成日斷係重點 notebook 都開到台

月勝 rider自帶吸星

我TG腥d野比你

仲有得直播PS4

突爆黑聖杯 配梅林

小恩個np 率

無呢D野

iPhone用唔到

單挑個時戰鬥力先出黎...不過都係

好撚垃圾

IOS用ITOOLS+OBS

呢個酒吞本自動腦補悠木碧把聲

神父又打j了...

發現你好似日日都睇h漫

單挑唔用佢啦

當一般戀愛漫畫咁睇

正常人都應該上ex多過dm5吧

負評我果個人係咪on9仔黎

唔係運動漫畫咩

一開偵錯就彈9我

開完 link左usb直播/control 熄番 再開驚

I仲多好野用啦屌你

呢本好笑

有丁小nobu

想得好似啲Noba變條J出嚟

不務正業系列 除左失望乜都無 🤷🏻‍♀️

但麻煩 YTgaming易用好多

笑撚死我

上次本屌自己都仲叫可以
呢本真係

出面一滴風都冇

識睇一定睇呢套
早幾日追完小說，令我暫時唔想睇反社會野
一睇就想嘔

呢個好笑 條仔3隻手

一泄可唔可以用幾句 但唔劇透咁講下

認得套衫 認唔到個人

弱肉強食，適者生存
人善被人欺，隨便信人會死得好慘
個作者應該好憎女人，個個都無好結局

咩名牙套野

呢套個開頭同果套平凡職業成就世界最強好似好類似

想知之後會唔會遇翻開頭同自己一齊進入異世界班人

聤裝有無話邊關易出啲
好撚誇張今次
已經食左廿幾粒

三區 nobu 90lv
琴晚六個鐘跌三張

你睇真d佢個兩條辮有係到

迷宮探索者

真係好睇運

射射u

出裝未呀dllm

會，仲有其他轉移者
條女都最新卷遇番，果時因為某d原因落唔到手
然後唯一一個好人（主角條新女）就咁比佢害左
果個mk仔應該勁過主角

想睇d男主前期慘 後期威果d
類似盾勇呢d

點解會見唔到個手機MON

盾勇追完佢web版，吹得太大

mk仔勁過主角?? 但主角唔係入左迷宮乜技都SSS咁濟咩??
個mk仔係出面世界都咁勁??

小說中期由avenger變成ruler

後期算威啦，但無幾耐日子威
個迷宮一隻卒仔同出面魔王級差唔多
所以比神暫放出去後開無雙打曬差唔多全部人
但得半年時間，而家剩番一個月
個mk 仔都係主角附近，應該下卷遇到
Btw套野抄左好多作品元素，又魔禁，又all u need is kill，又獵人

搞掂哂果幾個高難度,但主線仲係第1章打唔到最後果關拎舊紫色石頭

可唔可以劇透下神同佢好想死個條女 呢2條友

傳承結晶？
有時間既 一日打兩章主線 放假既可以一日全通tim

希望聽日8號

天文台話六點左右掛
加油
果幾舊結晶好撚緊要

果時佢無招技去刪技，無咩執到堆勁技，要左回避，生存技
裡面覺醒果招攻擊技惡魔之手都比主角條女細妹斬手回復del左
Mk 仔係人渣中既極致，佢唔係靠殺怪去升，而係殺同伴去升級
外界堆強者基本上比佢殺左，勇者姐妹比佢先姦後殺，再姦屍
堆神裝基本上齊曬，之後狹間迷宮出黎左條女（有時間限制）頂唔住無止盡既攻略，比左兩招神技比佢就自殺死左

咁鬼畜

嘩屌原來又係屌屎眼,馬上無興趣睇

暫時無咩提到
想死果條女應該係生存得耐，無目的先想死

都仲未提佢邊姦邊打人塊面

強姦不嬲係咁架啦

不過原黎個迷宮係無止境架 知道左到都幾灰

痴鳩線, 前半仲有一半未換呀

今日打風，機會黎啦

上網搵唔到邊到有得睇既

我睇生肉

唔算無止鏡
但唔知有幾深
同埋堆怪好難打
目前最勁果個打左同一層742次，720幾次比人秒，但佢已經咩都殺曬，等級應該點都最高，都贏唔到

將靚女打到豬頭咁

卡片大叔??

打唔贏 咪走去下一關囉

睇到最後，無pantsu

,試咪試咪

卡片大叔有跟住佢，果條女係上邊講既細妹
走無用，因為呢層贏唔到，下層都無希望贏
大叔就係咁卡等
同埋死亡返回技係有限制，三日內要打贏指定怪（非可控）先唔會番轉頭

睇左上面套異世界漫畫，有冇類似嘅推薦

魔域英雄傳說

卡片大叔都係仆街??

我想問係咪好撚疾機

小丑黎
個時間其實幾伏筆，要等佢解

啱啱睇幾順

即刻有人FOLLOW我

終於推完尼祿上90,可以訓了

全部都鬼燈 比粒狂輝石我都好呀

終於整好個直播
聽晚再開黎玩下先

唔洗返學希望頂埋10點半就全日

終於跌禮裝啦

喂 個風好似冇乜料到咁 不安

希望反燈

黎料

有冇老屎忽想玩小圓?

我有個過咗第一章嘅，中咗四星小圓嘅號，有冇人想要?
(第一次刷就中咗，本來我想首抽一次唔中就DEL APP...)

weak

有冇人返緊工 準備返

等緊地鐵

早
打風繼續weak

開緊工
開始起風

yes i am

嘩癡撚線 橫風橫雨

早

刷上半

係公司 痴撚線吹撚到我遮都彎埋

Extella玉藻醬用腳踢人果招連擊好大力

今日全日刷錢先難得8號

今晚會唔會有新pool?

一夫多妻去勢拳

睇緊來自深淵漫畫 不動卿其實好似都幾好人

黎明都係好人

未睇到黎明卿 睇到佢地俾個獸耳囡囡（應該係）救左

我想要

email

唔該哂己打

放假先嚟打風
唔通連個天都唔中意我

踢之前仲會stun到人一下

已send，之後唔玩就俾返我或再派出去

Tamamo d技好鬼難連唔似尼祿可以無限連

player名好似係一日只可以改一次

收唔到既
麻煩巴打send多次

見到啦
唔該

間房係天台...嘭嘭聲點撚樣訓
一陣晏就仲要開工架

伽爾納先難用

跌完裝都唔知打咩好 上半又狗都唔屌

你覺得晏晝要開工？

神父開工吸仙氣

勤勉綺仔

睇幾點落波 七點前落都要ready出去on duty
兩個鐘埋位 十點鐘收工

你仲未引繼？

7點

仲未跌呀
已經打左一日nobu

橙

打完禮已經開始打肥升下班泳裝bitch

食屎啦神父

神父又話人老婆 係未又想樹敵

你講下 我有邊隻未升好既
係人地老婆
講啊 講啦？

頂唔緊 真係要訓先
最後請大家留係安全既地方

你有邊隻未升好

唔會同人講係神父無收到架屌船

今次刷金coin換錢抵唔抵？

咪同平時一樣
刷料為主，錢係bonus

台主有無用晒part1D綠油

得罪講句 111可唔可以咪撚掛出黎

有3個位加, 麻煩留個ID同名我一陣加

你咪剛佢friend 洗乜貼埋人地出黎

我隻奶光都111

點解得金幣可以換錢 咁其他關有咩存在意義

681 697 728
SHUN

搞到個騎章關都唔想刷 全銅料又難跌

有關劍石 奇奇神酒 龍牙 塵 但係麵+蛋 係咪弱智

我去a谷刷殺秘同龍牙算

係咁架啦 , 阻住人搵食

無喎
完左Race就全部無用等換錢

刷多幾日Nobu槍石就返去刷殺石

係長洲 出街食早餐 好high

見你一日前差D想DEL你

今日有吊船+ 天秤都出事

慘 而家先睇倒NOBU關有槍石
之前仲走左番去曜日刷

即刻on 唔好Del
Btw你可唔可以塞滿sup位

屌跌裝未

見到個逆撚唔多想入去

只要放棄刷裝佢就自然會跌。

逆鱗我都冇貨了 順便刷下

我D角未升好 又唔齊泳裝+禮 塞左仲阻住你個位啦師兄

放棄刷裝仲打個垃圾活動做乜

抱住清體刷神酒嘅心情去刷，我就係成功例子。

咁多支那囝仲死兜爛兜話玩FGO唔係為左卡面

wfc 對大六人冇性趣

小圓已經有人玩到lv 80人

咁咪繼續玩b伏low

屋企好大風，吹到個氣壓好撚古怪
個耳膜頂住頂住，瞓唔到

入黎吹下水點下歌

Wifi 收唔到

同extella玩戰鬥一樣

已經讓緊d bonus，沖田jack咁沖入去

技石優先度高太多，其他全垃圾都要照上

芙蘭勝利劇情話阿伯暗中賭左好多
然後贏返好多素材+QP私藏,代master保管

BOX抽

莫教授

去番曜日好過啦

吹撚到爆玻璃

開台真係有加乘,鋪鋪出殺石

停埋電

出1000萬DL未 無石抽奶光

個玻璃窗連鐵框喺度震

嘈到訓唔到

柴灣無咩feel

青衣好大雨

邊到開盤 有無得受埋Master賭

去7仔買支野飲 啲人排哂隊買7仔撈麵

好多moon post但唔出聲

自己煮好過啦

玩緊galgame 淨喺睇下個聊天室

成17蚊個 不了

有丸有巨腸有杯野飲29蚊已經係窮人恩物

鹽濕

咁貴食唔起

咁早玩galgame,傷身呀清

C狐bb呢排訓教成日攬住自己d尾唔俾我攬

調教佢啦

住30樓，地震咁，喺屋中間都有雨水飄入，唔閂得窗，係閂唔到窗

我去攬貓貓放置Play佢一陣

邊區

唔知有咩好講
吐嘈你幅尼祿圖??

小島紗式調教

打到裝 休息下了

你想講咩咪講咩,吹水台ja

聽歌only

點下歌

動漫歌?

你喜

凜B牙

不存在

吹撚走左啦

殺人凶手咸川

天牛殺手

澳門撚

30技真係鳩打都得
hea到淨係頭5隻打天牛一條,最後兩條都比隻1寶solo

10001

唔玩屎忽最多都係挑起佢條癮之後放置Play

縮左去前半刷術石

甘刀貴

打左兩場3區海倫娜兩粒劍石仲有隻龍牙